仁王全線無貨

想買隻玩下 有無巴打知邊到有貨

真架 ?仲諗住聽日買

大把2手

邊到大把二手 我見買賣post都無人放

三月先有貨
而家買要食炒價

岩岩出個時又唔買

點都要睇吓d review同睇吓人玩 知伏唔伏 先買得落手

冇數位版架咩

唔夠人果斷咪等下lo，反正你都等左一個禮拜，唔掙在等埋佢啦。
真係好想玩咪買PSN版。

呢次光榮出貨真係太保守
依家缺貨到二手400都一堆人搶

依d game一定大把人玩唔掂就放

問題貨量唔夠供應

點促成大把人玩唔掂放

乜數位版都會冇貨㗎咩

數位版

一知道可以無雙咁玩就無貨

買得快

一出即買

第2日

第2日買

我有呀 第一日就買左 400$ 有排玩

幫推
我都想買 間間都無貨

下載版放唔返出去又食機位嘛

遲下仲會出dlc 同埋又要打ng+ 數位版都抵

我第一日買420，第二日已經470

買數位賣唔番出去 除非同朋友夾
BTW岩岩係188買左$478

容量咪一樣

咁都玩唔掂不如唔好打機啦

350$買左

已經玩爆機放咗
大把人放二手 都大把人收
琴日開po唔夠一個鐘已經有7-8個人tg我

數位點同朋友夾？求教學

11號去左買
$528
去到得番十幾隻
雖則食炒價但冇後悔

利申鐘意儲game碟 唔會上網買

528

鐘意儲game +1

朋友剩係負責比錢

188賣緊498
痴媽線，係psn買豪華版都唔益

炒價都照食
我係game店都hold貨賣炒價
多得依班人唔小

買富華數位都唔益炒家

好景

豪華版係包埋season pass架

高登PS4二手區大把戇鳩玩唔掂放啦

買數位版囉，我都係咁，冇謂益炒家

仁王都玩唔掂個d 連ps4 都賣左佢啦

買隻仁王都有得打飛機

利申有買碟

528 都有人買
我真係屌你老母

講真助長炒風，唔鼓勵

好撚on9
真係學樓上話齋就係呢D人助長炒風
無悔無悔
無你老母呀

528個個好似係搵frd幫手買，但個frd唔知原價幾多，之後照買左

有冇咁急玩呀
舊game都未玩晒

咁事下D GAME都偏向簡單，仁王算幾難

好景炒到698啦

痴孖根

近排玩dark soul 打到獵龍場
到爆機果陣買仁王就perfec池

點解會炒到咁貴
我果時都係放工求其行入一間Game鋪買
$418

我覺得Bloodborne易d

Bloodborne真係易d

開頭無人睇好隻game
點知玩落又ok

窮撚

痴線 之前都係498啫

好景炒到6百幾, 死全家啦屌佢地它味

歐美果邊起初訂貨反應一般
Horizon仲多人訂過佢

咁以此參考咪出貨保守

評分好同玩家反應已經係後話

好普遍
通常d第一次出既作品往往比人疏忽
等下次返貨又要一個月
咪剩住呢個真空期炒

香港分貨都唔夠啦
熟貨話返得好少

講真呢d鋪就算有其他game平都唔會幫襯

5百已經過份, 仲要差唔多700, 仆街死啦

巴打你星期日d馬好廢
好彩無買，唔係仁王連炒價都食唔到

之前見到498無買，而家已經無貨無得買，打住課安娜都唔食炒價

psn囉

12號藍店入手428 隔離舖賣598

好景見到人519入咗隻

要炒入不如psn啦
同埋又唔係咩連線game
咪遲下先玩囉

明明有數位版, 我唔明點解蠢撚到炒價都要入
樓上條戇鳩仲拎528黎買, 擺明助長班炒狗
有心儲game你一早訂撚左啦

咁又係 抄到咁貴不如遲啲買

炒價入應該跟風
驚跟唔上熱潮
明明之前大把game玩
係要炒價入

有冇巴打知幾時先返貨

好彩一出已經買左

7xx都有舖頭開

鑲金嗎

188 2樓 今日返貨

之前watch dog2都係咁
拿拿淋執隻阿卡漢騎士慢慢玩慢慢等都唔益你班炒貨狗

多謝巴打報料，剛剛買了

岩岩係粉嶺一間舖頭問有無仁王 佢答我$548 即刻頭也不回調頭走

一出即買,打爆左,已經放左俾巴打

今日屯門有無貨？咩價位？

我爆左一次都諗緊放定繼續ng+

元朗428$ 係咪正常價？

元朗有貨？

買420 白金左 放左450

屯門利寶418

坑口藍店428

元朗喜利有

灣仔188仲有冇貨？

有冇巴打知1手2手有咩分別

小學生？

第一批貨有真田幸村裝

二手多數比人用咗個code

第二批貨就無分別

咁第2手又冇code 同2手差唔多？

救撚命呀

屌幾歲呀咁都有得笑

屌你老尾